其實香港係咪等緊一個指揮官帶頭叛變？

特首可以學魯路修結局咁自殺
又或者popo指揮官帶住散仔
帶上叛變飾物，槍口對住黑警

香港高官只會奶共
叫佢地叛變叛國？
我FF 得太多
ps 等睇十月一日印傭connect

希特拉都係由一個士兵
連軍官都唔係
發動政變成為總統